# FRAVI

 - Front-end
 - React
 - Angular
 - Vue
 - Imitation

## 0.0.1
1. **Aceptación de parámetros GET:**
En ésta nueva versión, la librería es capaz de comparar las URI sin tener en cuenta los parámetros `GET` y si los tiene, se los pasa al controlador backend que tiene que renderizar desde el `FraviController`.

2. **Soporte para múltiples controladores frontend:**
Anteriormente, se ejecutaba una sola función para cada `FraviConroller`, en la versión `0.0.1` se puede añadir 1 controlador de la misma manera que en la versión anterior, además es capaz de ejecutar una serie de controladores, ya sean pasados a través de un `Array` o de un `Object`.

3. **Sobreescritura de barras de carga:**
En la anterior versión, sólo se incorporaba la configuración de una barra de navegación para toda la aplicación, en la versión `0.0.1` se indica una para toda la aplicación, aunque se pueden sobreescribir individualmente por cada controlador.

4. **Paso de información de toda la aplicación a los controladores**
Permite pasar toda la información cargada en la aplicación a los controladores front-end, incluyendo la funcionalidad de cambiar de controlador desde el JavaScript que esté utilizando una `FraviApp`.

## 0.0.0
Creación